聽日班朋友話返深圳飲喜茶，食海底撈，按摩都唔去遊行

係咪絕得交

00後?

跟埋去喇

離撚晒譜

唔知你尻吹定真
如果係真 絕交啦 同班垃圾做朋友

又得佢地死